有冇人好撚憎人地whatsapp同你講早晨早唞果d

一起身就見到d早晨真係心都煩
又唔係有咩正經野要講 屌

好認同

早晨

睇下邊個講
屋企人例外

仲又唔撚應就發爛渣
真係估我好撚得閒

當有人平時沒講開 特然同你講早晨 你仲驚呀

到底個人要有幾廢先可以得閒到長期mon住個whatsapp
仲以為人地都老奉要長期mon住個whatsapp 老奉要秒回咁

女咪唔煩囉

屋企人就可以 雖然我都未必覆返佢
同埋真係好撚熟果d fd邊會日日講早晨

唔熟果d係有咩就直接講 冇野就慳返啦

青頭先會咁諗

禮貌黎，通常玩開果d group 一定講
或者果排同邊個傾開偈都會講
屋企就一定每朝起身同媽咪講早晨

係咩我無group講早晨喎

d三唔識七既網友開既group就可能會
大家都識對方既fd開既group邊會咁得閒講早晨

最撚抵死係前者通常有幾個人講完早晨就冇人講其他野

呢樣又真係
為講早晨而講早晨咁

agger
男朋友另計

日日同條女講早晨早抖

100% 講出我想講既野
唔熟既group先會講
講完就冇野講 on99

岩岩識咪會
熟左唔會講

講早晨咩心態？驚個group靜？

屌我都想知

講撚夠早晨未啊

你冇得講？

咁要睇吓邊個講喇